[
    {
        "id": 111,
        "question": "Gıdalarda bulunan hoş koku ya da tat",
        "letter": "A",
        "answer": "aroma"
    },
    {
        "id": 1254,
        "question": "Uzağı görme, seziş, sezgi, uyanıklık",
        "letter": "B",
        "answer": "Basiret, basiretli, basiretlilik"
    },
    {
        "id": 1374,
        "question": "Aygıt, alet, takım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cihaz"
    },
    {
        "id": 171,
        "question": "Bir sonuca varmak, ortadaki engelleri kaldırmak için tutulması gereken yol, çıkar yol, çözüm yolu",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çare"
    },
    {
        "id": 1963,
        "question": "YUNAN ALFABESİNİN DÖRDÜNCÜ HARFİ",
        "letter": "D",
        "answer": "DELTA"
    },
    {
        "id": 797,
        "question": "Canlıların birbirleri ve çevreleriyle ilişkilerini inceleyen bilim dalı",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekoloji"
    },
    {
        "id": 221,
        "question": "Ölçüyü aşan, aşırı, çok fazla",
        "letter": "F",
        "answer": "fahiş"
    },
    {
        "id": 800,
        "question": "Abartılı, aldatıcı ve yapay davranış",
        "letter": "G",
        "answer": "Gösteriş, Gösterişli"
    },
    {
        "id": 805,
        "question": "Atak tabiatlı küçük savaş gemisi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücumbot, Hücumbotu"
    },
    {
        "id": 1810,
        "question": "BİR KURUM VEYA KURULUŞUN YÖNETİLDİĞİ YER VEYA MAKAM",
        "letter": "İ",
        "answer": "İdare, İdari işler, İdari daire"
    },
    {
        "id": 1828,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİSİ \"HÜVİYET\" OLAN KELİMENİN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "K",
        "answer": "Kimlik"
    },
    {
        "id": 302,
        "question": "Bazı bitkilerin genellikle süt görünüşünde olan öz suyu",
        "letter": "L",
        "answer": "lateks"
    },
    {
        "id": 1715,
        "question": "Savurgan, tutumsuz, israf yapan ",
        "letter": "M",
        "answer": "Müsrif"
    },
    {
        "id": 1110,
        "question": "Az görülür, görülmedik, seyrek görülen, çok değerli",
        "letter": "N",
        "answer": "nadide, nadir"
    },
    {
        "id": 1677,
        "question": "Defterde, bir araya getirilmiş belli sayıda yaprakların oluşturduğu bölümlerden oluşan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortalı, orta"
    },
    {
        "id": 1482,
        "question": "Bir yargıya varmak veya değer vermek için başvurulan ilke, kıstas, mısdak, kriter",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçüt"
    },
    {
        "id": 1016,
        "question": "Posta parası karşılığı mektuplara, damga resmine karşılık kâğıtlara yapıştırılan, basılı küçük kâğıt parçası",
        "letter": "P",
        "answer": "Pul"
    },
    {
        "id": 1034,
        "question": "Demir, tahta yüzeylerdeki boya, pas vb.ni çıkarma, pürüzleri gidermek amacıyla kullanılan iri dişli bir törpü",
        "letter": "R",
        "answer": "raspa"
    },
    {
        "id": 408,
        "question": "Bir müzik parçasının bir kişi tarafından söylenmesi veya çalınması",
        "letter": "S",
        "answer": "solo"
    },
    {
        "id": 697,
        "question": "Bir diğer adı \"Enjektör\" olan nesne",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şırınga"
    },
    {
        "id": 441,
        "question": "Bir şeyi yapabilme gücü, hâl, derman",
        "letter": "T",
        "answer": "takat"
    },
    {
        "id": 1131,
        "question": "Düz arazide veya açık denizde gökle yerin birleşir gibi göründüğü yer, çevren",
        "letter": "U",
        "answer": "ufuk"
    },
    {
        "id": 458,
        "question": "Herhangi bir topluluğu oluşturan bireylerden her biri",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üye"
    },
    {
        "id": 877,
        "question": "Bir Yasanın, Bir Kararın Yürürlüğe Girmesine Karşı Çıkma Hakkı",
        "letter": "V",
        "answer": "Veto"
    },
    {
        "id": 497,
        "question": "Yıkılmış olan, harap, viran",
        "letter": "Y",
        "answer": "yıkık"
    },
    {
        "id": 1142,
        "question": "Aşırı deli, çılgın",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zırdeli, zırzop"
    }
]